有無ching出三糧?

本身拎緊萬四 而家多28000

夠我一家去兩次台灣

d細既又有2000蚊收

政府真是佛心

關心基心+社工可以特快上公屋wo

我當年都係甘拎元洲村

仲有海狗公園

三糧唔夠洗 去龍吟全家食幾餐就冇乛⼁

留番d錢嚟補身啦
唔好一個二個當急症室有錢派咁

睇醫生要比錢?